馬卡報發佈疑似皇馬下季組軍名單，清洗13人，世三祖域伙拍賓斯馬

Much has been written about the potential arrivals at Real Madrid this summer. Eden Hazard is practically confirmed, Paul Pogba is Zinedine Zidane's big wish, Ferland Mendy is seen as ideal competition for Marcelo, and Luka Jovic is considered the man to help Karim Benzema in attack.But the reality is that before anyone comes in, players must go, and the club are trying to find new homes for as many as 14 of their current players, many of whom have no place in Zidane's plans next term.

永續賓斯馬

頂你光頭佬
M洛踢得好都要走

清走啲勁嘅，留啲廢嘅

賓周馬係佢個仔定龍門果個L施丹先係佢個仔

同仔或者契仔撞位都要走
Lunin -> Luca
龍仔 -> 細路
M洛 -> 米路
占士 -> 伊
挪威仔 -> 廢辛
細細華 -> 掃把

賓周馬

賓周馬今季入波仲多過牙朗
咁都比人質疑

其實佢真係ok穩定

你岩,今季賓周勞苦功高,下季繼續靠佢保住聯賽3弟,歐聯16強個位

挪威仔、掃把你都講得出

睇唔明d花名

馬卡報=content farm

見佢有咪提提佢
掃把上半季喺盧狗手下唔太差嘅

挪威仔勁喎 今季成熟左好多

點解可以咁極端皇馬就當佢契仔永續，法國就當佢係野仔永唔入選

我都諗緊皇馬係咪由法國足協泵水，法國大軍趕走西班牙幫

賓斯馬